\begin{aufgabe}{Bank-Eskalation}
Erweitere unsere Bank-Implementierung um folgende Fähigkeiten:
\begin{enumerate}
\item Geld einzahlen.
\item Geld überweisen.
\item Zugriff auf Konten mit einer PIN schützen.
\item Geduldete Überziehung bis zu einer gewissen Höhe.
\item Geduldete Überziehung bei besonderen Goldkonten.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
